比我係蟲泰就唔辭啦

跌左百幾粒

佢屬於保皇黨 關佢咩事